集思廣益吹水局 之 香港人加油

正常人都知政府係利用班警犬
但政府”呢一刻”唔會蠢到搞亂為佢哋衝頭嘅警犬

所以成立獨立調查委員會，係無可能嘅事
你諗吓如果你係警犬
政府而家話你知，好快會有外人嚟調查你
你會點諗
警犬心諗: 仆街政府打完齊唔要和尚？
到時警犬分分鐘會倒戈，呢樣野政府驚過你

政府已經向警犬打晒毒針
而家由得佢哋亂9噤嚟，再比高一高嘅OT人工比佢哋，合理到不得了，因為政府一定會不擇手段地穩定軍心

就算我哋而家迫到政府成立獨立調查委員會，都係hea鳩我哋
而每一日CCTVB嘅記者會，根本唔係做俾我哋睇㗎，係做比啲大陸市民睇㗎，政府係想粉飾太平

因為如果比大陸知道真相，又如果班大陸人有樣學樣，好似香港噤，就真係內憂外患
到時又貿易戰又內鬥，雜種都幾難唔痴線

我哋曾經向世界呼叫過，登過十幾份報紙(我哋贏得好多支持嘅聲音)
機場佔領過(其實政府好驚我哋做呢樣野，因為航運業+進出口佔香港嘅GDP，仲多過零售業旅遊業加埋一齊)

我發現政府最怕有2樣嘢
第一係怕我哋嘅消息會漏出去大陸
第二政府真係驚會影響經濟(從機場事件已經睇得出)

其實，可以點做？我都唔知，所以先出post.
IT人去Twitter去大陸網站滲透？
去圍機場主要幹線青馬大橋？(咁樣做只係貨運影響較大，旅客仲可以搭機鐵進出香港，減底有負面消息傳出外國嘅風險)

我，淨係知道唔可以再等，我哋唔可以俾太多時間比敵人，比敵人去考慮，去諗方法應對
拖得越耐，香港人嘅影響力就會逐漸減少，勝算亦相對下降

大家都幫手諗吓
香港自己救

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳